我宣佈山竹已經係回歸最強颱風

距離超過100公里已經令橫瀾島 (仲創紀錄 )同青洲颶風
暴風8中3，颶風8中1而且仲有大幅上升嘅空間 ，因為未轉東南風
大美督船灣一帶更高達145

山竹不但已係回歸最強，而且仲有能力挑戰溫黛荷貝愛倫等頂級10號